［倫敦JJ入］夜媽媽搵到隻黑貓

係倫敦搵到隻走失咗嘅黑貓，
但係屋企有兩隻仔，驚佢地嬲
有冇倫敦JJ可以幫手收留幾日先？

推 我屋企都有貓唔係我會接

圖？

有冇lost cat fb group

佢好乖，我都好想收留佢
但係大仔已經嬲緊

Post咗喇 但係咁夜冇人理
我仲未入到大group

搞唔掂就搵cats protection 啦
無謂辛苦

都要等聽朝
我睇下點喇 唔該你啊巴打

i like cats but i dont know if i want to keep one

因為我一個女仔自己住，
照顧唔到三隻貓
你咪當free trial囉

not london

唔想隻貓destroy all my shit/piss everywhere
大貓d人話唔洗train到底係點

其實就算細貓都唔洗train
我嗰兩隻嚟到屋企都識自己係貓砂度屙
貓除咗病之外唔會周圍屙尿架

oh good

首先我要搵隻indoors cat
無catflap